#Задача по ГИТу (примеры тут):
1. создать локально проект,
2. инициализировать в нем гит,
3. привязать к проекту удаленный репозиторий (который нужно создать на Gitlab, если такового нет),
4. создать 3 ветки (`master`, `develop` отколоться от `master`, `feature` отколоться от `develop`) и сразу запушить master в удаленный репозиторий,
5. в ветке develop добавить в проект Readme.md файл с текстом данного ДЗ и  запушить в удаленный репозиторий,
6. в ветке feature добавить в проект файл index.php и вывести в нем надпись `Hello World!` (работоспособность можно проверить через встроенные в PHP web-сервер) и запушить в удаленный репозиторий,
7. замержить локально ветку feature в develop,
8. запушить ветку develop в удаленный репозиторий и сделать Pull (Merge) Request с develop в master,
9. ссылка на данный pull request будет считаться результатом выполнения вашей ДЗ (ее нужно прислать мне для проверки).
